唔好吹水 大家通常幾耐打一次飛機

我就好唔定

有一排會一，兩日一次

過左個排/介一輪之後可以兩，三禮拜一次

一切都是概率

日日打丁

一日一至兩次

屋企冇人就打

你隻倉鼠點呀

得閒就打

我逼佢陪我一齊介煙

係咪真係咁大需求

以前初初真係一日一至兩次，打足兩三年
跟住依家就一個星期一兩次
但最近睇av多，今個星期打左五次

一日一次... 識左條女之後 一日2次以上

咁識黎做咩

巴打幾大？

你條女好撚柒？

格日打 有次格兩日

話唔定好正不過冇得屌有得抽水之類

利申我都係

今日打左兩次

一星期3次

合理range

逼自打完起碼抖一日，即係24小時內唔打，但有時會抖2，3日甚至耐d都唔奇
但係一星期2,3次一定冇走雞。

利申次次出親都5炮左右 ，陣間又打了

係射5次
定每次都打5次

早竹十

早晚一次

點為之射5次

我諗應該似係後者，即係打5炮